(慎入）皮膚問題

手臀 背 心口 都係咁 有d白色一粒粒 困擾左好多年
又唔係好似毛囊角化 又唔敢去游水
有咩方法解決

唔痕架喎 好多年啦喎

又無紅無腫

我都有
我估係毛囊角化？

但白色一粒粒wor

唔明

唔會影響健康 但幾乎無得救
你男人冇所謂啦 我有成十年都係咁過

性病

果酸lotion
男仔無所謂啦

有搽 但都無咩作用咁
有呀 點去游水

( Show Blocked User - 覺今是而昨非 )
你老母就有性病

點解唔問醫生？

我都有 有咩解救

疣?

唔係

屌你老母
咪撚成日叫雞啦
死性病佬 祝你生愛滋病呀 仆街

你老母就生性病
點解咁撚多on9